[含片]將中國式教育放去英國學生會有咩結果？

大家有冇睇過

睇過，最後出嚟個結果係填鴨式學生好過英國教法

原因係咩

based on result?

做緊相關行業。
原因嘛，簡單啲講就係英式教育相比係好少練習（功課）。 數學一個禮拜2，3堂，功課一個禮拜一次。咁既情況下有幾多個普通英國學生個進度係跟得上亞洲式既教法？ 老師教得再好，你少練習既話始終唔會夠入腦

sorry我未睇哂
不過佢地最後點proof到 中式好過英式？
從學生整體考試分數得知？

係。 數學科學科既相差尤其顯著，因為理科相對易操。